依家無讀中學嘅大專/大學生，你地套中學校服去左邊？

自從last day完左套校服都已經封左塵喺衣櫃入面
屎忽痕會拎出黎回味下當年坐喺課室望住女同學件透到好似無著咁嘅校服

借刀借到你咁低莊